有人洩露會員資料無人講？ 咁我講

想知管理員係咪覺得有會員將其他人既個人資料放出去都無問題
要繼續坐視不理
之前已經有無數次帶風向pr 不斷洗板
完全無解決過不突止
而家已經越嚟越猖獗
仲要拎去告密
完全不能接受
要求管理員正視洗板起底督灰會員行為

Ok la連狗唔做野係常識

就快貼bam 圖自爆算

老師 隔離位過界呀

你老母比狗屌

推呢個
篤灰死全家

多謝

如果有隻狗又話自己係會員 又比人放上黎點解決先
篤灰係仆街 但自己都有責任小心係呢啲講野

知唔知自己講緊乜鳩
最後一句ok 認同 但你個論證好撚on9

狙擊肥毒好波

你老母比狗屌
完全封鎖

駁唔到就封鎖吧 高質

Hi

連仔：有冇貼child porn?
無咁我乜都唔會理

返去整下新icon

推

agger，真係無人講

會員 「有落呀屌你老母」屙尿抬起左腳定右腳？